jupas 校長推薦計劃求指教！

想問各位ching，我拎到校長推薦計劃，係咪所有放喺band A嘅學系都可以去面試？
如果本身我揀嗰個學系本身冇面試嘅話，有校長推薦會照畀你優先面試，定係有其他考慮方法？

連登仔最叻
連大學招生處都唔夠連登仔熟

自推！

有機會開一Round interview for校長推薦
in得好會有conditional offer

依家疫情係咪會變咗用zoom interview？

乜我個樣似大學教職員/管理層？？

冇 報定ive啦

會有啲著數嘅
但唔夠分都係會收皮

咩學校先 你間學校咩banding 其實band 2 3都收到皮 聽聞我果區名校有人best 5 19靠校長推薦入左cu nursing

基本上係，我想當年係band A既就有得in

真。走後門

英文差/唔係名校可以收皮

有D會特別開interview比校長推薦計畫
但係有D就冇
所以做好research
唔好晒Quota

本身冇in咪姐係冇in

老實講，其實冇用

咁都開post問 樓主點讀大學

其實唔係
Band 3真係好差嗰d不時就係靠呢啲計劃入去
有預位

樓主你個名真係好襯你

間間大學都有啲唔同 你想入邊間先

cu

琴日zoom sharing你冇問？ on9

我去咗聽cu art
問問題 會有嗰個系嘅professor答你
我問咗佢都有答（不過係私底下）

我都aim文學院，中文同歷史系，佢話有mom 有得in？

nom 自膠

打去department問啦屌
我想minor歷史系 唔想見到你條on9仔
Please

冇去聽

咁祝你入唔到 咁撚串

唔炒數嘅我都幾有信心

數學都炒 弱智仔

雙數5+

留意到ching留連數po又想讀文科，真心勁！

呢啲最好就係問返department ，有sharing你又唔聽，之後上嚟問又串人

而家開始各大院校應該轉番面對面in, 但zoom in好正，慳番好多時間同冇咁緊張

可能我語氣唔好，但我真係過咗先知department有sharing，依家好後悔

Interview 點都緊張

你無check email?

放咗落band A個啲programme 會send email 提你架啵

考完掛著煲劇

bye bye

唔一定有面試
有啲科會直接出Conditional offer

E.g.全4

又唔係

反而睇嗰間大學/dept睇唔睇推薦

唔睇既話拎咗等於冇拎

教育、醫療嗰啲科會注重d

中文通識拎3就閪

真係慘，含完校長中要含個面試佬

校長邊位？ 推薦就要比你in?

笑撚咗

舉例啫，唔同programme唔同